對於自己有做警犬既朋友 感到羞愧

見到你班垃圾讀唔成書去做警犬既人係到斷送自己既香港 係街到大呼大叫趕人 真係好肉酸。。你地真係好可憐
仲有啲好鐘意搵警犬做男朋友既人 你地都可憐 正垃圾

你地以家情況點啊?希望見到你地